\begin{frame}
    \frametitle{\normalsize Luciano Berio -- \emph{THEMA -- Omaggio a Joyce} (1958)} 

    \begin{columns}[T]
        \begin{column}{0.7\textwidth}
          \begin{itemize}
              \item \emph{Blblblblooming}:
      
                  \begin{itemize}
                      \item Un anello veloce (nota pi\`u acuta)
                      \item Un anello veloce (nota pi\`u grave)
                      \item Un anello normale (ad altezza nominale)
                  \end{itemize}
      
              \item Risultato: \listento{\exampledir/Blblblbooming.flac}{}
      
          \end{itemize}
        \end{column}
        \begin{column}{0.3\textwidth}
            \pgfimage[width=0.9\columnwidth]{\imagedir/berio}
        \end{column}
    \end{columns}
        
\end{frame}
